屌 荃灣老闆娘真係把撚

又唔開呀？

迫 等得耐 40蚊一個餸 湯唔熱 食完搞肚痛

根本唔好食，咸到入唔到口，唔知點解仲咁多人食

你唔好彩

見到佢以前訪問話堅持一碗一碗咁煮就知間野on9

啲麵碎到好似畀狗咬完咁

係唔差
但唔值坐响度等半個鐘

個老細講到煲煲分開煮先要搞咁耐
因為話要煲煲都唔同味
懶有性格
根本諗撚多咗

係
果陣見到佢仲好似好有道理咁講，真係笑咗

個度係好污糟 環境有眼見係差
唔知點解啲friend好鍾意食
特別係雞球

食過一次 覺得完全唔好食
無乜特別 等得又耐
但身邊班friend話好好食

肯定係9up 一碗一碗煮無理由唔熱

香車街街市二樓

真係一碗碗煮先出得咁慢

好撚好食喎

你叫咩食

豬頸肉好唔好食

麻酸辣銀針粉 炸雞 野菌腐皮卷
講起又想食 約腳先

80蚊埋單

食物都 中中等既，但價錢同環境真係唔值，仲要西口西面
以前係附近讀書都無食過

小食唔差，亦唔算貴，不過炸雞翼太乾，醃味又on9，湯底方面，蒙古湯把撚，麻辣夠麻夠香唔夠辣，算大碗，40幾蚊碗小貴，唔洗排隊就可以食下，排長龍食根本就on9，姐姐仔服務員嚡口嚡面，想俾碌鳩佢含

唔係講笑真係太貴
係貪佢有上海拉麵食

個個位污糟到完全唔會想入去

樓下打邊爐d人先神

死火
我次次都食都好夠熱，已經食哂咁多個湯
收你$50蚊，比咁多麵其實唔話得

呢間垃圾到

以前就高登，而家就連登吹奏到而家
同和食快餐一撚樣咁難食

上次食 可能岩岩開鋪 成枱人都話個湯底冇落鹽 一啲味都冇 食左半碗都冇即走

上次去食好撚好食 又唔洗等

佢d雞肉怪撚到傻 完全唔似雞

香車街梗係和記啦

食過一次, 等左好奈, 老闆娘態度又差, D野又唔好食,食到一肚氣 俾錢賣廣告

屌奶星 梗係去食雲貴川啦
呢間辣殺 食過一次矛食
啲湯開水咁撚樣 又唔香又貴

剩係講中意開下唔中意就唔開 都夠垃圾啦
又唔係好好食

又等得耐 環境差 食物質素一般 但唔值呢個價 食譚仔仲好

住荃灣咁耐都未聽過間野
唔係朋友講開都唔知

雲貴川D呀姐好臭串

炸雞幾正

今日試左蒙古湯 真係把撚
麻辣就可以一戰 去親都係平日下午茶時間去 唔洗等直入

但有樣野好ON9 今日去到得5個客都要人迫埋喺一張圓枱度食 其他枱無人

食佐5-6年，以前都係咁上下，一碗米線等9個字
開初係街市做紅佐，嗰時真心抵食同大碗，
搬佐去三坡坊定二坡坊，做唔掂先返街市做

味道係OK既，大碗，以前啲餸重手好多
依家啲餸少佐，

加埋啲報道搞到日日排隊已經好少食
同埋車房街嗰邊大把好食既小掂可以選擇

仲要比個死肥閪（聽講係老細個皇帝女）當狗咁撚，下下都呼呼喝喝，痴撚線

食個米線搞到食法國餐咁
排隊半個鐘等上菜又半個鐘
弱撚智

仲有好撚好笑，可以煮煮下又話手痛，唔撚煮啦，等到就快到你入先同你講煮唔到 上一碗就煮到就係要你坐左咁耐先煮唔到

食食下想加多個餸都唔比
想加？ ok呀 +38蚊
但明明一開始填紙啲餸先十幾蚊
咁撚樣昆錢都有

不知所謂

腩肉麻酸辣先正 幾次禮拜六晚食都唔係等好耐

Agger

好多味精，食完要飲勁多水

荃灣梗係食兆和街肥仔米線啦
講左咁耐無人識